馴狗術有感

其實可唔可以一開始靠人數同勇武沖散狗隻既陣型，後面backup 就用索帶制服狗隻（綁起雙手），令到佢無再亂咬人既能力，同時亦可以分別出市民同警察既分別，做出輿論效果。如果唔係一路捱打都唔係辦法。

我地係用適當武力制服懷疑冒狗既人。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

push